Death Stranding 有嘢請教

我知佢圖Twitter個post del咗

但呢幾幅相會唔會只係我諗多咗？

多數係諗多咗
不過Higgs嗰張係幾搞笑嘅